{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영광 황해펜션"
    },
    "text": "黄海ペンションは美しい海の風景が広がる場所として知られています。 映画黄海のロケ地としても有名なここはオーシャンビューの客室を提供しています。 ペンション周辺には遊歩道があり、海に沿って散歩を楽しむことができます。 また、海岸道路に沿って走ると海の香りを嗅ぐことができる場所です。 ペンションの内部には広い海が一望できる客室と赤い夕日を鑑賞できる場所があり、ヒーリングを楽しめます。 客室は調理が可能であり、ただしボンソンファ客室は調理ができません。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では禁止されています。 チェックアウトは12:00で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたい場合、炭とグリル代として20,000ウォンが請求され、人数追加費用はありません。 屋外バーベキュー場でご利用いただけますし、雨の場合は屋内バーベキュー場をご利用いただけます。 幼児は3歳以上から追加料金10,000ウォンが発生し、最大人数の超過はできません。 客室案内はカラオケを提供しており、無料で利用できる客室は母屋、タンポポ、菊の客室です。 利用時間は入室時から23:00までで、ホウセンカの客室では調理ができません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペット連れの入室はできません。 ペンションでは夏季に幼児プールを運営し、天候によって運営日程が変動することがあります。 水着、ラッシュガード、半袖、半ズボンをはいて利用でき、営業時間は09:00から22:00までです。 無料駐車場も利用でき、入室は14:00から、退室は12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "黄海ペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "黄海ペンションは美しい海の風景が広がる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "黄海ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "黄海ペンションの周辺には遊歩道があり、海に沿って散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "黄海ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "黄海ペンションの客室からは広い海が一望できます。"
        },
        {
            "question": "黄海ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、黄海ペンションではバーベキューを楽しむことができます。ただし、炭とグリル代として20,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "黄海ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "黄海ペンションのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "黄海ペンションでは幼児プールがありますか？",
            "answer": "はい、黄海ペンションでは夏季に幼児プールを運営しています。営業時間は09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "黄海ペンションではペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、黄海ペンションではペット連れでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "黄海ペンションの利用料金には幼児料金は含まれますか？",
            "answer": "はい、黄海ペンションの利用料金には幼児料金が含まれています。3歳以上の幼児については追加料金10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "黄海ペンションで利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、黄海ペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "黄海ペンションではカラオケを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、黄海ペンションではカラオケを楽しむことができます。無料で利用できる客室は母屋、タンポポ、菊の客室です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 475
    }
}